左膠布殊祝賀拜登勝選

共和都撚我侵
慘撚到黨友都咁

九唔搭八